點解女人要用雞嚟形容？

因為我做化妝 中意濃妝
就比自己朋友話化妝似雞
你會唔會介意？
唔係講笑個隻 係IG上面公開

樓主一定係化妝好濃 衣著好淫 但落妝好柒嗰d

我著得好保守

咁好睇你個妝係咪真係化到隻雞咁，可能真係，或者佢純粹搶口

唔係 我只係化全妝
而佢只係一個淨係查唇膏嘅女人

觀感既野無對錯bo,好似係

只係有啲唔開心啫用雞嚟形容

每個人觀感都唔同既，有d女人個樣好上妝，有d就唔係好夾濃妝，如果得佢一個咁講你就當佢純粹搶口算啦

但我中意嘅野點解身為朋友唔支持都算仲要咁，其實其他人都話我已經算好淡

樓主太濃又溝到仔?

？

係你要認先得架

我懷疑果班唔係你真心朋友，或者唔抵得你靚過佢地，根本女人嫉妒心好恐怖

雞唔係形容啲女人cheap咩 幾時用嚟形容濃妝

由細識到大唉

算啦 根本hurt到你嘅就唔係真心朋友，你朋友可能由細開始嫉妒你

似企街

好sad 連朋友都唔支持我中意嘅事

明白

佢話你化妝似雞，冇話你係做雞喎絲打

如果你咁唔認同你朋友嘅講法，不如post張相上嚟俾大家睇吓係咪真係咁似雞

咁可能你濃到似cheap女人呢

因為女人全部都係雞
你都係想我咁講姐

根本佢搵野泥鬧ja, 我諗你唔化妝佢都有其他野鬧你

即係逼我自爆啫一啲平時有化開妝嘅人都話我唔算濃妝

咁你咪當佢妒忌你，無謂為左一個人一句話咁苦惱，你個fd用得雞黎形容應該有返咁上下口賤，無謂太focus落去